京都一日遊疑問

九月同老公會兩個人去5日4大阪
其中1日會plan去京都1日
行程：伏見稻荷》二条城》錦市場》
花見小路》清水寺

如果想夜晚7點起行番大阪
呢d景點行唔街得哂？

另外我見到伏見稻荷、二条城、花見小路
都各有一間出名既鰻魚飯
請問邊間會好食d？
定還是去番廣川

最後問多樣就係有無係呢個路線上
有比較經濟既懷石料理？（午餐）

唔該各位

唔好意思 唔記得講8點半係大阪出應該10點到稻荷
同埋係唔使著和服既

仲有應該唔會食廣川啦 原來係嵐山
唔打算去果邊了

9個鐘去5個點
你想每個點影張相打個卡就走咪ok
但咁chur為乜
咪咁貪心啦

我都係咁話
淨係一個二条城都睇半日啦
我朝早10點幾到睇完都4點幾5點

你個行程似跑馬多啲
因為伏見行下睇下都冇左兩個鐘
同埋你要預景點之間嘅搭車時間
仲有 夜晚繁忙時間好撚多人
我等左5班車(15分鐘一班巴士)都未上到車番到京都站

租隻馬去行都死

如果cut二条城會唔會輕鬆d

不如你略略講下其他日子會行幾多野

二条城都唔去嘅話 去京都把撚咩

大阪兩日咩都夠啦

其他時間留係京都仲好

其他都係大阪...

點解一定要去二条城
你咁講佢京都去得一日
好多個景點都去唔到
全部都可以話 "XXX都唔去既話去黎把撚"

其實主要係想去伏見稻荷大社

巴打識玩
包架車每個地方落車影張相打個卡都有D趕

你行程咁趕仲咁遲先到稻荷
早啲出門口吧啦

我唔多影相的
只不過今次係淺度遊
等下次先行多d野

去旅行唔想咁早去身呀
之前係東京都係訓到十二點幾起身

咁就咪plan到咁撚趕啦
你如其每度都望2眼好似無去過咁
下次又要再花時間去睇真啲
不過集中啲睇2-3個位好過

行程：伏見稻荷大社》錦市場》花見小路》清水寺

咁樣應該應該10am-7pm應該玩得哂？

樓豬 清水寺大修喎 真係仲去？

京都一日遊 伏見 錦市場 再加多個景點就好走
順帶一提 京都啲巴士就好似香港嘅 53 / 64K 咁慢 到時樓豬上唔到巴士唔好嗌救命

打卡式行程 你跟旅遊書去算啦

去清水寺都係諗住行二年坂 三年坂
真係寺入面既話都無咩大期望
一黎知道裝修二黎唔係賞楓既季節

所以咪問下夠唔夠時間行
除左旅遊書我都上網睇左人地行程先問
有做功課嫁

伏見稻荷係行山咁行
兩粒鐘都未必行得哂